陳凱欣：政府抗疫工作反應慢 決定遲 判斷錯

立法會衞生事務委員會召開特別會議，討論本港預防及控制新型冠狀病毒的措施。

在會後，委員會副主席陳凱欣形容，政府抗疫工作反應慢、決定遲、判斷錯。她建議當局將7間聯網指定診所改為普通診症，對全球旅客要求健康申報，落區宣傳清潔工作，嚴防社區爆發。

教育界議員葉建源說，政府應該在疫情消除後才復課。而復課前，政府要妥善制定內地過年返港學童的應對措施、學校預防設施等問題，否則擔心學校會成為傳播風險極高的地方。

小鬧大幫忙，到投票果時咪又係奶正苦

講咗等如無講

首先，健康申報根本唔可靠
第二，將聯網診所改為普通診所，對抗疫有乜嘢實際作用？一個疑似病人出現，就令到個診所要停一兩日⋯
第三，而家先落區做宣傳？有無咁遲呀？